杏花邨發現黑警，杏花人幫手叫口號！

光復香港時代革命，黑警收皮！

係屋企窗口哎